Macbook zoom會議鏡頭左右調轉

每次zoom係自己Macbook睇嘅畫面自己係正常影像，但對方嘅電腦螢幕上顯示我嘅影像就係左右顛倒，搞到人地睇我係左右不對稱,要點搞先變返正常

Zoom個設定有得set架

鏡射我的視訊?試過啦,開咗自已睇冇事，但人地睇都係左右調轉